邊間bank 百萬存款戶口最值得用

HSBC？ 渣打？ 定中銀？

你個名俾咗答案喇